just for help。。。

如題
我入左男朋友，即係呢個帳
先知佢地一個幾咁仆街嘅人
又屈過我偷食又揾sp又溝女
仲要講大話岀賣兄弟黎呃我

有冇人同佢傾過或者知佢更多野
可以同我講？
認真

性病post見過

佢都唔係話你

你駛唔駛同一個post開3次